點解棍波要配電子手制

斜路係咁死火

個電子手制完全無諗過棍波人感受

有hill start?

有 但要踩brake 2秒先activate 上斜調頭死火

信唔過啲電子野

邊部?
揸得棍波就係唔想電子野介入
咩自動補油果d直頭on9
利申揸開棍h1
油門同brake隔太遠做唔到heel toe

Renault Kadjar

你照起步佢會自動鬆架

最撚慘我慣左用個hand brake 就極力子
果個電子brake 搞到我好似岩岩學車咁 狂死火

fk8